---
title: Pelatihan Jurnalistik
date: 2012-02-18
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Februari_18_2012_FBLP_pelatihan_jurnalistik_-1.jpg](/uploads/200px-Februari_18_2012_FBLP_pelatihan_jurnalistik_-1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Februari_18_2012_FBLP_pelatihan_jurnalistik-2.jpg](/uploads/200px-Februari_18_2012_FBLP_pelatihan_jurnalistik-2.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Pelatihan Jurnalistik

**Lokasi** : Sekretariat Marsinah fm

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Jakarta Utara

**Jam** : 13:00 WIB - 17:30 WIB

**Hadir** : 
* [Dian Septi Trisnanti](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dian_Septi_Trisnanti)
* [Atin Kurniati](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Atin_Kurniati)
* [Jumisih](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Jumisih)
* [Ampi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ampi)
* Richi
* Marlina
* Sri
* 35 peserta pelatihan jurnalistik 

**Ringkasan** : 
* Materi pelatihan jurnalistik ini adalah mengenal radio komunitas, struktur radio komunitas, dan mengenal peralatan radio. Pengajar adalah Dian Septi Trisnanti. sebanarnya rencana pengajar adalah Ketua JRKI Jakarta, Irfan tapi karena tidak bisa mengisi secara mendadak, jadi diganti oleh Dian Septi Trisnanti. Sementara pendidikan hari ke dua, 19 Februari diundur pada tgl 25 Februari karena pihak VHR sebagai pengajar juga tidak bisa hadir.
